想問各位巴絲用開邊間銀行或者證卷行買藍籌

我用開中銀
好撚貴

有冇巴絲應下機

用開scb

應該比中銀平 因為唔收最低佣金

你想我答你咩？
佣金同各項收費上網隨便都搵到，
銀行就一定貴，但最穩陣
證券行就一定平，但要搵間信得過嘅
我信得過係咪你信得過
你話你搵晒收費擺上黎話你想用邊間證券行，但係搵到啲負面新聞 驚有風險再問就話姐，乜都無就問
我同你極力推介一通 你自己都要再諗諗啦？
買賣得股票，應該有自己分析能力啦，
乖乖地自己搵下資料先啦。